又一個韓星自殺了,真心希望大家唔好再網路欺凌其他I豆

不攻擊不抹黑
尊重包容友善

屌你老母

ok..

印狗唔好再抹黑定延🙏🏻

無黑過,我最愛她

求下你高抬貴手 放過定延

講得啱

愛比暴力強、與暴力割席🙏🏻🙏🏻

但佢地識睇中文咩?

成日有人攻擊牙椰

你食撚屎啦

定延RIP

不攻擊不抹黑🙏🏻

百里香就係比你網絡欺凌到執

關我地撚事
同韓狗講

屌你老母

想講清楚小小,
宜家唔係攻擊同抹黑idols,
係屌你呀
你呀!

屌你老母呀

由你口中講真係難聽過粗口

尊重吓

具荷拉以前個格真係好衰
唉，好可惜

欺凌定延

邊個欺凌定延我就打死牠

尊重包容
讓愛與和平飛翔

我愛定

包唔包括香港自家藝人先

你收皮啦 你開呢個post一d說服力都冇